今鋪美國乜撚都唔做實比人食住上

中共不廢一兵一卒就可以連敵人總統都搞得掂

重嚴重過2戰

美國有乜撚野航母都冇撚用

比人打到白宮重on99咁

等睇有生之年亡國

美國左膠如果知道自己柒咗
到時老羞成怒唔知點搞
可能所有黃種人都係仇人

我願意犧牲

只要支那消失
我也願意

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
你全家死了
(狗隻#316329)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?